臭雞

有無人可以話我知點解臭雞有問題？

條友睇睇下連登無啦啦比條女我睇係佢個friend俾人擺上黎 然後我講左句臭雞
佢問我 點解係臭雞？香雞唔得咩？炸雞唔得咩？做咩要話人臭雞
求大大教我神回覆。

燒雞死左

喂唔該你